{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6883310'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-02-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이반찬 으로 만든 카레두부부침"
    },
    "text": "子供のおかずで作ったカレー\\n\n娘は豆腐が好きだ。 それで私は娘のために豆腐のおかずを色々用意した。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : 豆腐、カレー粉、卵、天ぷら粉、チヂミ粉、塩、レシピ : まずチヂミ粉の天ぷら粉を一緒に使いましたが、どちらもない小麦粉を使ってもいいです。 二つの中一つだけ使ってもいいです。 豆腐は厚すぎない方がいいと思います 1cmくらいに切ってください ざっと見て切ってください。切った豆腐はキッチンタオルで水気を取ってください そうすると油爆弾に当たらないし壊れません そして私は塩で少し味を調えました。（味を調えないと薄そうです）卵2個はよく溶いてください そしてカレー粉とチヂミ粉、天ぷら粉も入れてよく混ぜてください カレー小麦粉の服を先にぎゅっと押してから卵の服を着せてください 一度焼く量を事前にこうしておいた方が楽だと思います スプーンよりは箸を使ってつまむと生地の服がきれいです。私は弱火で蓋をして焼いてあげました こんがり焼いてあげたら終わりのカレーのせいで塩加減をほとんどしなかったのでセヨンの口にも私の口にも少し薄いんです。塩加減を少しした方がもっとおいしいと思います 淡く召し上がる方は、やらなくてもいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカレーのレシピは何分かかりますか？",
            "answer": "このカレーのレシピは15分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このカレーの材料は何ですか？",
            "answer": "このカレーの材料は豆腐、カレー粉、卵、天ぷら粉、チヂミ粉、塩です。"
        },
        {
            "question": "カレー粉とチヂミ粉、天ぷら粉の中から一つだけ使ってもいいですか？",
            "answer": "はい、カレー粉とチヂミ粉、天ぷら粉の中から一つだけ使っても問題ありません。また、小麦粉を代用しても構いません。"
        },
        {
            "question": "豆腐はどのくらいの厚さに切ればいいですか？",
            "answer": "豆腐は1cmくらいの厚さに切ると良いです。ざっと見て切ってください。"
        },
        {
            "question": "豆腐の水気を取るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "豆腐を切った後はキッチンタオルで水気を取ってください。これにより油が飛び散らず、豆腐が壊れにくくなります。"
        },
        {
            "question": "卵は何個使えばいいですか？",
            "answer": "このレシピでは卵2個を使用します。よく溶いてください。"
        },
        {
            "question": "カレー粉とチヂミ粉、天ぷら粉を入れるのはどのタイミングでしょうか？",
            "answer": "卵をよく溶いた後にカレー粉とチヂミ粉、天ぷら粉を入れ、よく混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "豆腐の衣をつける順番はどうすればいいですか？",
            "answer": "カレー小麦粉の服を先にぎゅっと押してから卵の服を着せてください。一度焼く量を事前に用意しておくと楽です。"
        },
        {
            "question": "焼く際の火力や方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "弱火で蓋をして焼くのがおすすめです。こんがり焼いたら完成です。ただし、塩加減に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカレーは少し薄いとのことですが、塩加減を調整する方法はありますか？",
            "answer": "塩加減を少し調整するとさらにおいしくなります。淡い味が好きな方は調整しなくても問題ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 473
    }
}